滑翔傘課程

有無人知深圳學去邊到搵？
另外有無人有興趣一齊學？